ImdbApiRequests

import re не используется

list_most_popular_celebrities
Я бы назвал get_most_popular_celebrities

@pytest.fixture(scope="session")
def setup():
    global imdb_requests

    imdb_requests = ImdbApiRequests()

лучше назвать не просто setup, а как-то понятнее
Так же это выглядит не как сетап, а просто фикстура для создания ImdbApiRequests

assert len(response_data.get("filmography", "")) < 0, "Filmography list is empty"
Не совсем понимаю, как длина списка может быть меньше 0?

В целом хорошо
